呢個禮拜嘅輿論戰唔輸得

同藍絲廢老就唔好晒口水，但對中間派一定要包裝好

例如：

1. 暴力衝擊 > 立會內冇人，和平佔領
2. 破壞公物、塗鴉 > 攞嘢飲有比錢，冇破壞圖書文物，只針對賣港議員

有Q用咩！中間派以老嘢為主，討厭暴力。呢鑊建制派陰陰咀笑。可能連麥美娟都放下心頭大石:好囉，唔使死囉！

所以就要包裝到唔暴力

衝入立法會係迫於無奈，

因為市民嘅訴求，從來冇得到回覆，

林鄭嘅道歉，根本係空殼

繼續欺騙市民，

所以先要行動升級

打爆幾幅玻璃，只不過一堆死物

令三個人犧牲，呢個政權先至係暴行

如果敢容易被你說服到就唔會叫廢老
你衝擊 歐盟已經發聲明屌9你哋

無錯！